仲有一招可以減少民建聯選票！！！

投票當日民建聯一般會係票站附近做票站調查
問人投左比邊個候選人
目的係即時就調查結果調整宣傳地區
所以大家遇到調查記得一定要話自己投左比民建聯
等佢輸左都唔知咩事
同樣方法可以用於電話民意調查
出其不意

推比全世界睇啊

今次唔可以再比佢地贏！

大家一起推

push

愈多人知越好

推比30萬新選民睇

投票前佢地一定到處送禮物，我地係咪要拎埋一份

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

舊招黎

佢地有幾多掌心雷你估佢地唔知

你話呢

今年好多新選民

推

次次都係咁講㗎啦

愛國愛港，問卷調查投民痙攣

繼續推

次次都用 但好似次次都唔work lol

11月再推多次

鍾樹根爆民建聯靠票站調查配票| 立場報道| 立場新聞

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

不嬲都係咁玩

但係今年有35萬新選民 要比佢地知道

口投民建聯
票投民主派

最緊要收集罪證

D妹妹次撚次都唔會問我

t

輸咗都唔知咩事

推推推

次次都口投民建聯架啦

我地咁支持
拎一份好似對唔住自己

唔洗咁早push
冇咁快

梗係，咁就用咗佢D維穩費，少咗一份俾藍屍

每個候選人一撚定話告急

拎。。。有食唔食。。罪_惡_

次次都有，但佢哋好少問後生仔

通常我臨關站先投，出奇不意

Push

佢會問返你上次投邊個，你對某些政策的睇法。用呢啲問題去chok你！大家要醒水

電話調查已經要咁做

仲有一定要搶哂保皇黨啲蛇齋餅粽

今日電話訪問全部答對政府不滿
最後話自己最支持民建聯

食窮佢地就岩

聽電話個人心諗咩事

民調100%建制勝出
結果

口投親中派

講真，2012嗰屆我一條友行去七個票站分別話投咗民建聯/工聯會，其實都係冇用，因為對家計好哂點分啲鐵票殭屍票，票站調查唔準都冇乜所謂，不如叫啲長輩拒答任何調查更實際

請唔請問卷調查員呀

我係藍絲呀屌

都係一個好辦法

兵不厭詐

口投民賤聯

我冇嘢講

不如投票當日未夠18歲既人，一齊去老人院截住d民建聯大巴，再進一步係扶d長者去投票，會唔會實際d?

z

草船借箭

仲有經民聯呀

正常民主本土調查就講真話，

紅底建制就話投建議

民賤聯越少票
禮物越多越豐富

同埋記得要細細聲講，唔好比人聽到，D ON9中間派唔知咩事，真係以為投民賤聯係正確之選就大撚鑊！

不嬲都係

不朽都係架啦

好👌

年年都咁做架啦
結果..

以往經驗除咗hkupop外全部都係紅底調查組織
依家鍾庭耀脫離埋hku，基本上可以當哂全部問卷都係鬼

攞禮物→唔投民賤聯→話自己支持佢
完成

年年都係咁講㗎啦

我地拎曬邊個會冇得拎

正

橋唔怕舊

推！

我投左民建聯
我爸爸有2蚊搭車 多謝佢地
有時派下月餅 鼓油 罐頭 超好人

push

「香港民意研究所」依間先係鍾庭耀新開果間。

屆屆都咁做

梗係拎 買禮物啲錢都係我地㗎喎

玩咗幾屆, 希望今屆有用

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

應該係守住老人院，唔畀班狗接老人家去接掌心雷！

重點 問你咩年齡要答老d

其實班人都係part time做問卷調查 同民建聯完全零關係
有部分甚至都只係中學家

利申：做過港研問卷調查企街

中學生

呢個要推上去

我打從心底支持架

Pish

幾年前中學通識老師已經教我呢招
推爆佢

但記得同同路人澄清 冇投佢地
尤其屋企人

我老豆 老母 Y哥 家姐 老婆仔囡 姨媽姑姐 表哥表姐表妹
舅父舅母 -10個舅父 家庭老婆個邊親戚朋友 上上下下

計計埋埋100人以上 已經 糸我強烈建議已決定投比 黃絲支持既人。

仲約我到時一齊去投票 ，

我會睇實佢地唔會投錯票

大家加油💪🏻

血債票償

最緊要受 推呀

口投完記著阻著佢地配票

人多就趕佢地走

妙

唔好唔做訪問

推
我投左俾民建聯

要讓新香港人知道，可以放心吃民建聯的餅糉，投票給誰是無人知道的。

有咁多拎咁多 拎完比泛民街站

幫手推同share
好多香港人都低估左條戰線嘅威力

其實連儂牆嘅真正意義係..?

其實咁會搞到泛民啲票仲難分

已投民建聯 民建聯好波

有冇搵人參選功能組別

可取！

投票日去老人院門口
開 LIVE 更加直接

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

Push push push

拎多幾份都唔過份呀

呢招絕呀！

只投民建聯

幾年前有幾個朋友做過呢份工，人地答乜都好，佢地都照填建制派

口投民建聯，票投社民連嘛

我無野講

我都想講 一般投票權門口都有啲民調 嗰啲全部都係建制用嚟配票用嘅嘢 對上果次已經係咁樣

我投左民建聯啦 有無小禮物拎

但係有冇方法配好泛民票

一定係咁ga la

佢地唔問後生架

講左好多屆，作用不大
民建聯嘅動員能力強到你想唔到

之前試過唔work，佢哋唔係傻，會睇得出你反應年齡等估計到唔係投佢哋，所以最好係唔好答任何問題

唔係35萬？

就咁話支持冇用
記埋自己區非民主派議員個名
“阿邊個邊個丫嘛，支持佢呀”

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

往年投完票出來有人問我一定話唔講，今次我一定會答投咗俾民建聯

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

口投民建聯

一係九點半後先出嚟投
等佢班廢老訓晒
返魂乏術

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

屌我個選區2個候選人都係同家族同姓，鄉村勢力已經紮根左好幾十年
投邊個都係死，諗緊好無白票

我都想要禮物啊

泛民揾個素人出來啦

今年區議會單議席喎 都唔使配票
就算我講到明投邊個佢都奈我唔何啦

連登幾時展開社區工作？趁早好啲喎，食住個勢

呢個有投過票既一定知 依家開始要教埋00後 薪火相傳

仲有 到時幫李惠琼告急！

今日個民建聯區議員先喺我屋企樓下派遮

正確態度

仲使問

麻煩11月再提我哋

屋企人住老人院記得投票個幾日盡下孝意 接佢去飲茶食包 千期唔好比佢留係老人院到

點先可以做到負責問問卷果個

呢個要推到俾中年Auntie Uncle知
可以考慮下到時整下文宣圖
因為次次投完票都無人問我呢啲後生囡

我愛民建聯

區選分別唔大啦 下年立會再宣傳

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

好

我當日要收起我老豆張身分證
因剛剛入左老人院
一陣比佢地無啦啦推左去選佢地點算
mother fucker

但比電視影到話投民賤聯咪柒到甩轆比人笑死
Btw 巴絲加油！一齊阻止家中廢老去投票！

前題係有人出黎同保皇狗爭
以家有多好都係自動當選
圍村狗嗰班梗加唔使諗 黑社會嚟

同意
全世界話自己投左共

擾敵之計

照告急

記得著數要攞盡
但一票不投禮 儀 廉！

我咁做左好耐

屌唔撚派俾我 唔撚投你阿民賤聯

佢哋仲會係選舉日打電話叫人投佢地

區選非建制唔會贏多好多席，有定心理準備

飯文一定會搞串個party

pish

佢地知左好耐呢招唔work架啦
而家靠老人院一車車個d去配票穩陣好多

我無嘢講

呢招真係要傍身

利申：以前試過

我唔係好記得 張選票上面好似淨係得number +名？

咁例如平時 1號 鼠黃昏 🐀（佢張相啦）
印張banner 唔同number 唔同名 但用返佢張相🐀
咁樣得唔得 仲要藍藍地

入到去佢地都係認number

我想知係咪如果排到隊, 就算過左鐘都照投得?

為左唔俾建制有得預要補幾多票, 係咪可以考慮壓線去投票, 唔好一早去!!

答佢我唔理政治立場，最緊要做好民生工作
民建聯一直做得幾好

梗係照答上次投泛民，咪等佢以為有多個人扭呔

投少票個個留住佢
以後民主派會有大啲勝算

屌個樣後生得滯 次次都唔問我